如果GME跌到落$100，你敢唔敢掃貨

會掃貨
不了